kkbox family plan

招人夾kkbox family plan
$79/3一個月
一次比一年錢$316

推 有意留tg

推

差一人 推

有興趣
@hkhk8787

KKbox 好用or JOOX 🤔

joox 係大陸野
我用左kkbox 好耐 之前跟電話plan有
而家冇左先想申請番
我都用過spotify 但都係kkbox 最好